見證住銀魂當年無論動漫畫都傾到十幾版，淪落到而家完左都冇人知...

不勝唏噓

召喚連登既madao們
銀魂將會永久不潔

後面拖到咁

又係咁玩完結欺詐 人地本身想動畫漫畫一齊完

自己搵完結紀念留言，唔多唔少都串9個作者

銀魂日常先係最好睇

有人討論jump就唔會比佢完啦

收尾真係好垃圾
呀假髮做大統領就應該收啦
無啦啦又打多鑊

條垃圾主線一早完左佢應該冇乜事,
其實去到將軍死嗰邊都仲幾好睇,後面不了

最難頂既係明明虛死左又拉佢黎打多次
最終回發情期個時加多幾篇日常俾佢收尾咪幾好

再見真選組篇幾好
烙煬決戰篇開始唔知做乜

回哂塘

再見真選組篇之後已經無睇到 頂唔順
還我日常

明明空知寫劇場版仲好撚好睇
點知結局篇走火入魔
都唔知個責編做緊乜鳩

淨係睇動畫嘅表示完全唔知佢完左

我一早都棄左
最尾打打打，又唔係打得好睇過人

今次點睇都係猩猩最抵屌
Jump 個邊一早安排好曬動畫同電影一齊完等套嘢風光大葬
係猩猩死唔斷氣唔肯完埋佢

係

最難頂係虛係不死身boss 同之前夜王 自雷也個d唔一樣

高杉

虛打到一半就訓到棄左

主線太趕客

打虛長撚到
死唔斷氣

轉型失敗

比lexburner屌到一文不值

仲有人未知猩猩玩野得罪晒Jump編輯部同動畫製作組咩？而家佢個朵臭晒架啦

lex 嬲到仆街，18分鐘由頭屌到尾

我唔係madao

本身套野好睇係堆大叔笑話同做人道理
為左討好班女fan屎拎埋堆男角玩hehe都算9數啦
屌你臨尾打主線玩卡關仲要卡足幾百訓都唔撚識停

唔知
請講

簡單黎講，Jump果邊同猩猩傾好仲有幾多話之後就完，動畫組果面原本無諗住再續，但係知道漫畫就完就配合繼續做，想做到動漫同時完結，好頭好尾。但係猩猩唔知搞埋，明明傾好晒，結果拖左好多話都完唔到，假完結又假完結玩鳩jump、動畫組同讀者，成個計劃收左皮，然後jump發爛渣掉左銀魂落GIGA，再次同猩猩傾好比多三話佢埋尾，結果猩猩又拖，三期都完唔到，今次Jump真係嬲，唔再比位銀魂，連刊係Jump app都唔比，個結局直接登係銀魂app就算

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

衰d講句，銀魂係咩新鮮蘿蔔皮？中後期人氣一直係腰斬線遊走，單行本平均得60萬，Jump比猩猩畫咁多年仁至義盡啦，有d fans一見人屌銀魂就拉死神黎擋，知唔知死神書數平均係120萬呀，但係人地都無擺架子，話完就真係完，猩猩何德何能同死神比？

就係鐘意先會咁嬲咁無奈...
反正拖到咁, 我唔爭在俾多兩三回你俾返我最愛既日常結局俾我
(雖然最後都完得算靚既..)

如果想詳細想知成件事係點可以直接睇Lex講解，18分鐘鬧到猩猩體無完膚咁濟

16:35-16:40個度笑到我仆街
佢個死人語氣

唉
當初改呢個名都冇諗過會淪落到呢個地步
其實由直入主線黎睇我都仲好有心機睇
將軍暗殺篇 再見真選組篇 洛陽篇 銀之魂篇
好地地銀之魂篇打完完左佢咪算
大不了之後手痕想再出番D日常,我相信都大把人睇
依家搞到咁真係唔知為乜

拖到咁

一直覺得死神>銀魂
人地夠膽完
銀魂唔夠膽，死拉

呢個係誠信既問題，你應承得人就要做到，講好幾期就幾期，有咩好拖? 猩猩最後果幾十訓畫左d乜? 根本唔係畫唔晒，擺明係玩野

你話真係有啲好嘢堅持要畫
唔理全世界都要對作品負責都仲有得好講
但多咗出嚟呢幾話根本就係垃圾嚟
真係完全唔知佢為乜

之前完都會講聲「辛苦哂，終於完」
而家真係哦一聲就算

證明jump有時又真係有腦既
猩猩唔識畫熱血就係唔識 比佢拖落去銀魂都係要死
不過猩猩自己唔認 係要拖結果就係獻世

玩太多次話完結篇
同宮崎駿話退休跟住復出一樣
已經無晒感覺

日常結局都好丫而家真係戇鳩鳩

新手一問，動畫粤語係咪到316再會真選組就冇？見巴打講睇到後面咁差，睇到316當完得唔得？

假完結唔同，人地係傾好哂無論係jump定係動畫組都一定知
但今次係不停拖，拖到直頭比人趕出去
最慘係寫多既呢5集係無咩實質既內容有必要拖5集黎寫
就算好似隔離食戟咁完
都好過e+咁完得咁難睇

完結紀念留言就睇到啲人有幾嬲
一係好無奈，一係就串緊佢，有啲直頭直接鬧緊空知

但係點解猩猩要咁玩野

結局太長
已經唔記得一開頭係點
寫下正經野唔係問題 但真係長到on9
仲要係拖到on9果隻長 一篤屁講五千次
剩係記得d鳩野 九龍公子果d

套野日常最好睇，成個主線愈後愈on9

最後連d畫風都轉左
係唔係空知有咩事

見好就收,玩讀者編輯兩次係人都唔想再睇

動畫得250集好笑

根本吹大左 冇人想睇

追左咁多年
見到後尾搞成咁其實幾失望
銀魂最好睇係日常……主線好悶

寧願佢出日常

未必係佢專登玩野
可能係佢江郎才盡，但又唔想完
咪搞到咁

人地jump見你畫悶到沉既長篇故事人氣大減，都比你風光大葬漫畫加動畫一齊完加真人電影加成，你隻猩猩仲係唔識死成隻喪屍畫到死唔到氣，最後草草完左我只係「哦-」左一聲（就好似富奸hxh又休刊一樣無晒感覺）

銀魂啲打鬥完全係垃圾級別

因為無戰鬥體系，次次打交都係你斬我一刀我斬你一刀，仲以為睇緊古惑仔

367集就係最後？個尾都唔似埋尾，等我仲係到期待新番

明明日漫同港漫最大嘅分別就係日漫會有出招過程嘅畫面
銀魂就港漫畫法得出完招嘅畫面

玩主線玩到收唔到科
爛到落尾死唔斷氣

劇情版咪又係除左紅櫻就係紅櫻

佢大多數認真推劇情嗰啲遺憾咁講都係垃圾黎
基本上都係王道劇情 悶到爆
結局篇直頭三大王道漫掛住銀魂個名 悶到仆街

永遠的萬事屋好好睇
拎佢黎完就收晒貨

「《海賊王》，《火影忍者》教你的是如何追尋夢想的話，那《銀魂》教你的是在失去夢想後，繼續生活下去」

阿銀，高杉，土方，總悟，新八，唔掂叔...
到異三郎，茂茂到引證左呢句

比起友情努力勝利我更加鍾意呢種活在當下既故事
只係猩猩用搞笑手法去演繹結果大家都忽略左呢件事
仲有小玉
白血球王
幾松老豆
廢老同狗鬥長命
黑社會扮大佬一早自殺死左個仔
呢d短篇有時仲吸引過日常

當然猩猩搞笑真係有一手，只係想同大家講返銀魂一直都係一個笑中有淚既故事

最後希望銀魂同大猩猩既屁股毛一樣永遠濃密

唔玩野肯一齊完再得閒整幾篇日常出黎玩下仲好啦
而家搞到個名臭左
不過睇最尾個幾話睇得出猩猩應該真係似係唔識得收尾多過玩野
佢都係啱畫日常短篇多
搞笑版伊藤潤二

根本成個銀之魂都已經悶
我已經當成篇唔存在
家陣原本個作品完得咁差 名又臭冇人同你再合作 為乜
成個漫畫生涯可能就咁就完左

猩猩玩橋不嬲掂
其實個尾都唔算差

只係主線玩到咁
完都無咩人理咁
真係好傷心

佢完好唔捨得，
但後面垃圾到其實已經冇追...

其實傾城篇已經係最後好睇既主線長編

暗殺將軍開始已係悶，感覺到係拖長黎做
只係動畫真係做得幾靚

後面直頭不堪入目，係異三郎死果陣有啲驚喜咁解

岩岩睇到吉原炎上篇
粵配日配都正
估唔到結局咁慘

將軍死左就無睇

銀魂日常永不完結

一定要重傷

重傷完之後仲可以企起身成身血繼續打，嘩！好熱血呀！

真係篇篇都係咁 之後就乜鳩武士之魂
鎖血磨死boss再成班人吹奏主角

最慘係D卒仔個個都真係一啲殺傷力都冇
夜兔到後期都廢過新八

始終覺得某程度係JUMP迫出o黎

根本就係為左推高杉同神威呢兩件on9仔上位先格硬卡主線放棄寫日常

本身夜兔同天道眾好撚勁架,新八完全唔夠揪
打打下就夠打

顯得新八有成長過

銀魂日常先最好睇
動畫tvb配音真係神級
得閒無野做就會開嚟睇幾集

個人覺得到暗殺將軍篇為止d打鬥都仲好正 沖田打神威個part 好過哂結局篇所有既打鬥

睇到新八神樂追住暴走神威打就唔知想點
理論上新八連夜兔都唔會夠打,純熱血鎖血就贏

將仔先係呢套漫畫既龍脈
死左之後劇情一落千丈

呢個好笑

新手白痴一問，巴打成日講既日常篇，即係邊D集數？

淨得286,292,299？
銀魂動畫集數列表

新八後面應該有銀時七、八成左右
但展示唔到個進步效果
你講個part都仲算未進入死循環
銀時打殘咗神威 佢兩個追住打為咗救阿伏兔

日常漫入主線劇情好無謂

死神話完就完係爛尾喎
銀魂只係拖到爛開

最可惜係美食的基佬，
用好短篇幅完左成個故事，
仲極速講晒成個宇宙觀比你聽

美食好睇喎

雖然啲level 升得好誇張
一開始5 level 已經講到好高，去到幾十，幾百，幾千

打猿王突然加速，後尾火箭速度喇咁完，但臨尾仲同你講有藍色同白色宇宙

其實港漫一開始都有拆招 係後來先開始hea鳩你

我覺得銀魂一開始應該係新八成長既故事
但一味搞笑就搞到無得鋪佢既成長
尤其係後面人設淨返吐嘈同眼鏡之後

公道講 死神都比人屌佢拖+回合制既

講親港漫都諗起賭聖

將仔落去搵陪酒女果集笑到仆街。